[有圖]女經紀輕信上床能換保單 內地男勒索囚16月

女保險從業員去年透過微信認識一名內地男司機，相信對方是有錢人及相約到酒店商談購買保險計劃。內地男假意答應且邀保險女上床，並偷攝錄兩人性交過程。性交後，保險女透過微信追問對方何時簽約，惟未能收到對方回覆之餘，竟收到4段錄下兩人性交過程的片段，反被對方勒索2萬元人民幣，保險女受驚報警，與警設局埋伏拘內地男。27歲內地男張文濤今(10日)在區域法院承認兩項勒索罪，被判囚16個月。

辯方求情指被告只是國內任司機，月入3000多元人民幣，被告承認貪心犯事已感後悔。法官判刑時斥被告的行為令事主蒙受極大壓力，犯案手法差劣，幸事主及時報警沒有損失。

案情指，32歲女事主X去年9月5日透過微信認識被告及推銷保險。被告假裝是有錢人，相約事主同月8日到深圳酒店見面。兩人商談1小時後，被告允投資及提出性要求，女事主答應。被告把電話藏起以攝錄兩人性交過程。事主其後促被告簽約卻收到4段兩人性交片段，被告勒索事主2萬元人民幣，否則發布片段，事主報警。同月10日，兩人相約沙田交收，埋伏警員拘被告及被告警戒下承認犯事。

內地男張文濤在區域法院承認兩項勒索罪，被判囚16個月。(資料圖片)

31歲就要用身體搵食

唔勒其實淨扑有無犯法

做保險都係雞

31歲仲要用身體搵食
老雞

有乜職業女人係唔可以做雞而得到利益？

做雞

臭雞 抵撚死

我圖你老母

垃撚圾

我話條女呀

乾脆直接做雞算啦

應該係啲落咗嚟嘅大陸女人🤔

被告勒索事主2萬元人民幣，否則發布片段

勒索唔到,放片未

條女應該做左經紀無耐

臭雞